南早引消息：中央正就香港危機制定策略 「引蛇出洞」 出動解放軍非選項

《南華早報》引述不具名中國官員消息指，負責香港事務的中國官員正在商討整全計劃，以解決香港近日的政治危機，並將會於短期內向更高級別官員呈交解決香港問題的不同方案。不過報道引述消息人士指，出動解放軍並非其中一個選項。
報道指，中國官員正就香港近日越趨暴力的示威活動制定即時及長期的策略，其中包括重申審視國家主席習近平應否出席年底澳門回歸 20 周年的慶祝活動。
報道引述消息人士指，目前北京傾向不直接插手，而是讓特區政府自行解決今次政治危機，而避免流血衝突，以及保持香港大體上穩定的原則維持不變。
「引蛇出洞」
報道又引述一名相關顧問稱，政府現時採取「引蛇出洞」的策略，即他們會繼續採取防守，並待對方露出其意圖及策略。報道分析指，此說法反映北京政府認為香港目前的不穩定狀況，並非本地單一事件，而是有外部勢力意圖干擾破壞中國內政。
多名消息人士又指，香港警方是恢復香港和平穩定的「最後防線」，政府必須盡一切代價支持警隊。
報道又指，自反修例運動在上月初爆發，北京已調配前所未有地多的人手到香港，以收集不同界別的資料及意見。報道引述多名消息人士表示，中國領導層對香港近日示威感到吃驚，並對香港傳統情報渠道無法準確把握民情感到不滿。
報道引述不具名、與政府相關的顧問表示，近日事件反映民眾訴求不獲聆聽的情緒，中央領導層事前無法預視情況會失控。
南早：穩定前不作重大政策修改 撤換林鄭會帶來更大混亂
報道引述不具名中國官員指，國務院副總理韓正領導的中央港澳工作協調小組，近日正收集前線香港官員的報告，以整合出供領導層選擇的方案。報道引述該名官員指，目前的當務之急是要維持香港穩定，及防止不穩定局勢影響到其他重要國家政策，北京政府在香港情況穩定下來之前，不會就對港政策作出重大修改。
報道引述有份整合報告的官員稱，中央認為撤換林鄭月娥只會帶來更大混亂，削弱政府的管治威信，加上目前尚未有替代林鄭月娥的明確人選，撤換行政長官只會令親北京陣營內訌。

Condom仔淪為政治工具可恥

所以要讀多啲書

用人之際

如果報導係真，咁你啲官員真係好失敗
重想信港共既説話？ 外國勢力？

你就繼續自己發夢，到成個香港玩能完就大家一齊攬炒

兄弟 721 繼續發夢

根本成個匯報機制都有問題，但最大問題都係雜種嘅智慧

即係仲信有外國勢力嗰啲廢話

我真係恭喜你

咁咪好, 幾驚團火熜
最好就係 唔係佢死就係我亡
直接爭取獨立

認真講句，雖然我地同黑警好大仇口，但我地應該拉攏低級黑警，打擊政府機器。如果黑警都唔幫政府，政府就會將軍無棋，一定要談判。

梗係推俾外國勢力，如果唔係咪認自己判斷錯誤！

所以咪話幾驚佢整火熄團火

我真係除咗恭喜唔知講啲咩好

首先要有因素令聯合國，非支持你獨立不可

多名消息人士又指，香港警方是恢復香港和平穩定的「最後防線」，政府必須盡一切代價支持警隊。

用一切代價支持班完全唔識危機處理豬隊友...
如果係真既準備定點應對香港獨立戰爭

太古西北要連儂牆

所以咪話我真係恭喜你

除咗恭喜之外真係唔知講啲咩好

咁收風都幾差
訴求不嬲好簡單 制裁黑警 落實雙普選 成功又會令到香港地位提升
但支共又想收我地皮 又想走資 佢地玩哂啦

同意！

警員佐級協會稱同事怨氣大 家屬轟政府盼警殉職助民意翻盤

終於可以試用美國軍火
M16 m249
Sraw
仲有stinger

清朝明朝覆亡前一樣，全部庸官國賊，無人可用，用一個彭定康做副特首，股市立刻上4 萬㸃

集中火力要求民主自由，政制改革，雙普選才是王道，國際亦會支持。選出一位實行香港優先政策的首長，所有問題都會迎刃而解。

出老解或武警真槍實彈屠城可以頂幾多日？

要極權國家跪低，除非佢好唔掂，例如經濟方面

佢肯撤回831我諗會走一班人

夠膽咁做應該會變八國聯軍
想獨立應該係未完全同化之前就做
變左香港市你點做都冇人會理

阿爺報夢話當年打日本仔，做人難免一死，不過我唔會做靶，起碼揾一兩件墊屍㡳先無蝕底!

經民聯幫到你

中間實會有人加鹽加醋，又會有人話自己好打到啪啪聲

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

中國人做人事管理的確差，擺哂啲自己友入局，又唔考慮佢掂唔掂！

良好願望👍但文裏面話香港政策唔會大變，以穩定為先！點都好，大家盡做啦！

真係唔想再有人犧牲！

我估就算重啟政改都唔會撤831，最多修修補補

如果共產黨係真心覺得有外部勢力既話，我都幾鄧佢可憐，戇鳩到咁既地步。

咁要考驗吓美國情報機關，軍隊有異動都唔知

唔駛同中共漂白，因為萬惡根源就係佢

人終須一死嘅

"近日正收集前線香港官員的報告"
笑死人, 前線香港官員八達通都唔識用, 廁紙都唔識買, 佢地有乜LUN野情報, 咪又係蔣議員個D, 有CIA指揮, 出黎行有錢收呢D白痴都唔信既廢話

中國人資訊封閉或者會信，香港人就一啲都唔信，懵L除外

漂佢老母咩！香港邊次爆大鍋唔關共匪事吖！仲倒轉頭話幫香港，話我地要靠佢！

死都唔驚，就攞啲勇氣出嚟打殘啲敵人

正確

「引述不具名中國官員消息」

曲線話俾人知自己係度作新聞

😂😂😂 大家都知嗰啲係記者同香港人

等撚到倒台都未搵到個外部勢力

無限期引蛇出洞

咁就要問馬雲喇

唔洗搵，佢地啲老婆仔女咪係外國勢力囉

意料之中喇，廢就廢在依然不知醒覺，仲係有人死都要卸落「外國勢力」保住頂烏紗帽